[開定先] 新股騰訊音樂苦主討論區

市場消息：據悉騰訊音樂(TME.N)已接觸投行籌備香港二次上市事宜，籌資最多50億美元，最快2021年上市。

一手黨

呢只無前途
垃圾股黎

要買點解唔美股 要去抽